屌你老母死阻膠

屌你老母臭閪
刀手都唔撚鶳?
你學乜撚嘢人叫香港人反抗呀
屌你老母啦

唔撚知你咩心態
但如果刀手都保護
除咗係同黨之外我諗唔到咩理由
仆你個街個手足點諗呀
仆街又話反抗
俾人斬甩隻耳都唔可以還手

死阻膠含撚啦

便衣狗來

阻交同狗係同level敵人

左膠=藍絲=廢老=10後=垃圾

左膠都要鶳

成日嗌還眼還眼
嗌咗幾個月先同有條藍絲對眼變pepe

都唔明 報警俾差佬放？

Solomon 要大家嘅Retweet !

左膠們你地諗下啦仆街
如果瞓低嘅係你條仔/女
你仲可唔可以企出嚟扮耶穌呀屌你老母
手足嚟㗎仆街
日日叫人手足手足
有事起嚟第一個出嚟害人